[突發］美斯轉會談判開始！！！！

Lionel Messi could make an incredible move to Manchester City next summer after the star's dad reportedly held talks with Etihad officials.

That is the huge claim made by the Sun, who say that Jorge Messi met with Txiki Begiristain who is City's director of football and formely of the Blaugrana board.

messi仲已follow左鏝ig
去硬了

by sun

唔係掛

阿古獸 美欺

不是吧

其實幾年前follow過

好似有FOLLOW轟 唔通轟又有機會咩

美斯都頂唔順巴塞班垃圾高層

我夠知

雙曼都有抬價部

去英超證明自己

S*n都信

美斯走既話蘇9都應該想走
到時班高層做得最錯就係賣左尼馬

G持

走左尼馬轉個頭買隻中超保連奴...我係美斯都走啦

美斯仲未續約 佢違約金幾多？

施華剃完光頭真係傾美欺

唔驚臨老比人恥笑咪黎鏝

300m

祖赫特

美斯成鳩日借d英超隊過橋加人工

哥狗：我要買美斯

太陽報

60萬周薪

神預言

買斷佢啦！

岩岩續完無耐 點會咁快續

又可以同阿古路搞基

c ma 2

去鏝就可以證明哥狗美欺邊個先係呃飯食

下年免簽啦

我朗回家, 宿敵對決

傻閪先去鏝

[06:10] 大衛施華：哥帥說我肯剃光頭，他就游說高層買美斯

屌你老母咪撚去英超依D學界聯賽啦

利申美斯fans

冇美斯
巴塞個商業價值應該下跌80%

巴塞要護級都似

SM快啲走啦，想睇巴塞變中游

Pique (on Messi's renewal): "I'm not worried because I know him and I know what he's like. He loves the club more than anyone."
He stays
Se Queda

神算二公子 仲勁過水鏡八奇

張約係疤官方單方面宣佈美斯會續
美斯本人未落筆簽

S7返利記啦